[16 grad] 有冇人做左兩個月就quit..

番緊on9 pt 吊命， 屋企日日diu 9 me😁

而家呢份番左7個月
最耐既一份

舊年做左半年然後廢左一年

師兄 grad 幾耐 好做嗎

lee 一年點過 師兄 因為咩原因唔番ft

有咩工係瘋狂吹水又一日

冇讀過u
19歲出中環做野
家陣21
17k
但份工幾好玩 雖則有時好撚攰
但唔使買樓 算係咁

讀u 曬錢 好撚後悔
工關？😂

唔買樓x2
有自己一間房已經好好

Bartender

之前份工已quit, 黎緊有新offer

3個月

留名

點入行？ 乜都唔識會唔會請？

巴打一定好撚型

Jobsdb
會請 因為極度缺人

柒頭一名

16 grad 廢青 互勉
人生無希望 工都唔敢報